IU興奮突襲生日應援 發現粉絲全走下秒崩

最近忙於拍劇的IU，在生日當天早早起床，約了父母吃飯，晚上還打算突襲官方生日應援
Cafe，給粉絲們驚喜。不過未給到粉絲驚喜，IU就先自己崩潰了！

IU在生日當天親自突襲了官方生日應援活動，說了一大堆開場白後，興奮地跑上樓給粉絲
驚喜。在環視了一周未公開自拍的場内佈置後，卻依舊不見任何一人，崩潰地在樓梯問了
句「全部人都走了？」然後委屈地坐在樓梯上，畫面令經理人和PD笑不停。IU甚至懷疑，
是不是夜晚8時後就有人負責趕走所有粉絲，又委屈巴巴地怪PD：「為什麽不告訴大家我
要來。

最終有工作人員通知IU有兩個粉絲在樓上，IU才重露笑顔，開心地去見粉絲。IU親自為兩
位粉絲送上小卡，之後再上3樓去見其他仍在的粉絲並閒聊。其後有粉絲分享後記，指IU
和粉絲們聊了很多，而且拍照的要求全不拒絕，十分寵粉呢！

可愛

1:16 扁嘴扭計

臭雞一隻

成段片個feel都好可愛

時間一到，無人係正常喎。

扭慣我計 冇辦法

我立即屌你老母

我屌你老母

矯揉造作

屌你老母 你係食撚左屎啊
食撚懵左你啊？下
屌撚死你個仆街陷家剷
去死啦撚樣柒頭

臭雞遲到食屎啦 探監都無誠意 扮撚晒野

根本有劇本有台詞 關公技巧 呢隻雞好重心機

好波